警犬裝備問題

有無人知香港用嗰隻胡椒噴霧係咪可以用水沖
我網睇到有兩種[sonus 注:胡椒噴霧有2種，有一種可以水洗，當然用水喇；另一種不可水洗，水分會幫助溶液液解，個D只可以靠煙燻/吹風，所以水 同 煙都帶定喇by Greatdaily]
我暫時未搵到官方講述屬於邊隻
如果唔可以用水,咁生理鹽水又得唔得?

用水沖 最好大量 然後去有風地方吹返走d胡椒粒子

根據我既經驗
一d射左出黎係會好撚柒大陣刺激性既味
會刺激呼吸道等你收收皮
另一隻係form黎
出到黎冇乜味但會直接刺激皮膚

個人覺得如果冇入眼後者唔好沖會好d
抹走佢就得

你係咪撈亂左催淚彈

催淚彈係可以用水沖
但有隻胡椒噴霧因為水而令更「那」

有d source話某報紙佬問過警方係屬於可用水沖

香港戈種係可以用水沖 最係帶把風扇吹下 會舒服d 之前食過一次

生理鹽水
最衛生

蒸餾水其實都乾淨
又易入手